\chapter{Arias Villarroel Alejandra Valentina
}

\section{Arias Villarroel Alejandra Valentina}

\subsection Hola, si llegaste hasta acá éstas son algunas cosas sobre mi:

\begin{itemize}
    \item Tengo 19 años.
    \item Soy de Bolivia.
    \item Amo la música y mi cantante favorita es Taylor Swift. Más artistas que me gustan son: Blackpink, Camila Cabello, Halsey, Harry Styles, MCR, Conan Gray, The killers, Billie Eillish, entre otros.
    \item En mis tiempos libres me gusta jugar videojuegos o leer. (Más uno que el otro, lol)
    \item No tengo mascotas propias pero amo a los gatos.
    \item Y ya no sé qué más poner.
\end{itemize}


